狗鐵又壞

屌，垃圾
荃灣線往中環等左半個鐘